唔出施治？？？

準備俾人456

驚佢做間謀牙